荃灣友點睇普洱呢間餐廳？

我覺得朱古力普洱呢個idea幾特別
住係個頭每個星期都要食一次

好多人話回哂塘但我覺得都差唔多
我次次都係焗飯加朱古力普洱

同巴打一樣叫法

垃圾

咁咩推介

食過好多次，直到有次飲杯野飲到底見到有包住牙籤個外紙套...即嘔出黎，明顯洗碗洗得唔乾淨

中學食到而家
差左好多
但仲有食
以前食焗飯
而家食手撕雞米粉+肧牙奶茶

但啲侍應愈黎愈閪

大窩口分店D人無咁西, 不過遠

都唔算閪啦

係咪講荃廣隔離果間
焗飯唔係炒飯底 d料又唔係靚
主打都係飲d特式野 但去幾次連野飲麻麻地

野食的確唔算高質
但係朱古力普洱真心ok

呢間野我唔知點解食親都會屙
但我覺得佢啲野幾好食

我都係食親都屙，有次試過食完之後嘔 ，就冇再食過。係好食但係唔敢再食

大窩口果間食左10年以上
比之前差
唔算難食
依個價錢晚餐算平

巴打食開邊間

搭單問，麵類有邊間推介

邊有開左10年呀 大窩口個間

藍莓香蕉奶